（提美金）正式宣佈公安及解放軍已經混入香港警隊執法，美國可以立即制裁香港

各位手足請立即呼籲屋企人，全面提美金保身家！